[多圖] 勇武分析、黑警崩潰前夕、政權裸露

點解政府仲未回應訴求？
因為政權匿喺黑警之後

只要黑警兵力耗盡，政要官員就會喺毫無掩護下，赤裸裸地，被逼面對群眾訴求。

過去接連數星期，黑警每到一處，都激起新民憤，成功使香港人全城聯合抗暴。

例如早前到沙田，激起沙田街坊出來。
到天水圍，激起天水圍街坊出來。
到黃大仙，激起黃大仙街坊出來。
仲有好多唔同區，原諒我未有一一列舉

而且每一次衝突，勇武都有新技能解鎖，越來越學懂自保，越來越懂遊擊，不再全坦 ( tank )，亦不再拘泥打不還手，成功更大幅度消耗警力

今日遍地開花，黑警疲於奔命，勇武遊擊戰越趨成熟，並連同街坊加入糾纏黑警。
黑警嘅體力、精神力將近耗盡，可以預想遊擊維持落去，黑警定必崩潰，到時政權就被逼面對群眾

係，黑警潰敗，港共就再冇保護罩，一定要面對民意，我們就可以重奪政策話事權

現在勇武稍竭，黑警誓必回氣迅速補血，觸手可及嘅成功就會功虧一簣！
大家明白和理非會擔心勇武疲勞或被捕，在此勸喻，個別勇武疲勞，可作適當休息，保持作戰時嘅行動力

重申，不送頭。按能力，在香城online繼續夢遊遊擊，直至拖垮黑犬部隊

考大家一個問題，如果黑警有多餘精力，會做甚麼呢？
大 清 算，各區捉人，並在警署毆打
絕不能讓黑警有回氣的時刻

還有，香港人善忘，勇武一停，衝突一減，巿民對黑警恨度大降，街坊回退，建制乘機逆轉。
我們要的，是減低被捕風險的遊擊，而不是煞停勇武。

謝謝每一位勇武一直的貢獻，謝謝和理非一直替勇武加BUFF，謝謝雙方一直互補不足

不分化，不割蓆，勝利之前不後退！

謝謝花時間閱讀，如有說錯，敬請指點，謝謝各位

一出解放軍即撤，然後各國譴責中国，中国經濟敗亡，香港從獲自由

其實只要啲街坊係屋企都食到催淚彈既時候就會變得勇武

推～

推

push

輕輕一推

拜謝

謝謝支持

agger

問題就在，如可令黑警兵力耗盡

推推推

幫推

再三罷、遍地火花，不斷發夢遊擊

仲有海量公安從北而來接黑警更

總無可能叫勇武日日出黎
更何況有三萬隻狗，要拖冧佢地唔係咁易

謝謝幫推

只要繼續
唔繼續出黎, 點樣逼佢地犯錯?

佢地受到極大既肉體同精神壓力

咁耐都未崩潰 好可能係已經好多武警落黎幫手

假設真係有 到越多大陸哩就越易穿煲

從佢哋失控嘅精神狀態，已經知道佢哋係崩潰邊緣

勇武仲有得升級，啱啱先學識更多技能，黃大仙解鎖，更多區會學到

仲有和理非都可以偽裝勇武，黑警疲於奔命

岩

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

幫下新城市

推推

一定有 612已經講緊

佢哋已經極失控，如果唔係都唔會有人辭職，宜家連新入學嘅黑警都不斷唔再讀

一揭發佢哋就大撚鑊，然後佢哋就更心虛，更崩潰

幫推

蓮登巴絲力量!

記得叫蓮登巴絲去機場啊

齊齊愛國愛港

[蓮登仔女]長輩圖文宣組再現!!大量制作!!快啲幫手整!!

一穿煲就更冇形象，全港圍插，佢哋精神更崩潰

支持
玩柒班狗

草木皆兵

對家開始失常性，連一般街坊都唔放過

更多遊擊
細部hit and run
敵疲我打
be water減少被捕

好治癒

share

出多幾次，真係搵公安的話 好快佢地露出馬腳架喇

係，證明我哋條路正確

有大陸外勞武警

一穿煲就冇晒形象，佢哋會更失控更易崩潰

推 除左機場

防暴狗只有三，四千左右
But first part is true

一穿煲 同送子彈比美國佬/外國冇分別

不能同意更多，pish

be water

我唔係咁睇
勇武都會攰 都要休息
我覺得起碼都等和理非完左機場集會之後再勇武
等班傻狗日日記招比記者撚
我地唔出黎勇武佢地就冇野講又要比記者問返之前佢地答唔出既問題
打一陣文宣戰先 唔回應下星期再勇武

唔駛勇武日日出，即係部份和理非令佢哋草木皆兵已好好

因為佢哋分唔到勇武和理非

你睇黃大仙街坊，值情無裝份子，根本就輕鬆落街

應該搜佢身 睇下有無證 無證告佢冒警

一穿煲佢哋就仆街，全城圍屌，到時更易精神崩潰

D圖新浪網抄落黎，3毛狗？

只要不送頭, 不停各區HIT AND RUN 絕對可取

謝謝支持、謝謝幫推

又唔係晚晚出，依家距離星期六都仲有時間
會抖的自己識得抖

我無野講

希望多啲手足都會出黎玩遊擊撚狗,等而家仲係前線嘅手足可以休養下

而且勇武就一定係朝早 借大陽之力 熱撚死佢地

不被捕，也不停下腳步！

PU

等佢地再收多d體能唔合格嘅學狗
到時仲易崩潰

再幫你推

加油各位

出解散黨根本無撚用，前線根本唔會停，差佬局打，街坊就會被激發，最後差佬內爆，無人可以擋我哋

方向正確

「一天只做一件事」

一穿煲佢哋就大鑊，全城圍屌，佢哋更加心虛更易崩潰

解散軍*

除左天水圍因為有甲級戰犯之外
其他咁多區都係平均拉幾個，仲要唔少係完全唔關事嘅街坊

支那人洗晒腦
你俾呢啲數據佢睇只會無視

前線係愈戰愈勇，狗係愈黎愈謝，個勢好明顯

宜將剩勇追窮寇

有黑社會落單一定要搜身

黃大仙街坊，無裝份子，遊刃有餘，越多越多區會做到

仲有黑警分唔到和理非，所以和理非可偽攻，草木皆兵，黑警只能頻頻出動

一直否認

最衫以為係維穩文差啲比咗負評
好彩忍得住手睇到最尾

be water 係個個都係示威者，個個都唔係示威者

我們要的，是減低被捕風險的遊擊，而不是煞停勇武。
幫你推

冇錯，勇武一定唔可以停，但要收放自如，feel到啲狗黎想捉就即刻走，只要不被捕就冇野輸

Keep it up

Push

今日都準備二三十架衝鋒車就可見一斑

如果佢地攰到仆街嘅時候
再掟屎彈/ 曱甴彈
佢地會唔會崩潰

我都知咁踩多腳 都唔係幾好

係應該要踩好撚多腳

所以而家越夕人出到黎參與,咁就玫加可以再進一步削弱佢地嘅氣炎!

呢d先係人話

之前係咪仲有張運動場？

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

要令佢地鳩拉，拉到佢地無哂公信力，一路chur乾佢

而家真係好要人再乘勢追擊

有冇睇黃大仙街坊？無裝份子、遊刃有餘，落街撚狗猶如休閒節目
遲啲各區加左經驗值就遍地開花

和理非亦能偽裝勇武，令黑警疲於奔命

千萬唔可以俾黑警抖

成世比人睇唔起，出街食飯驚比人加料，個仔讀書就比同學恰，親戚朋友明少少事理既都全部斷絕來往。

比我都辭工啦

點樣先至為之 兵力耗盡
點樣定義

關於林鄭 網上見到 一針見血

認真 我覺得要再搞密啲 日日搞
每一日唔搞 都係比緊班狗回氣同準備

你哋咁辛苦要怪就怪條賤婦！

一邊遊擊落去,一邊繼續搵人支持我地!

唔係告佢

無證就要公民拘捕，同埋幫佢終生廢武

其實我覺得keep住娛樂性好重要，好似今日Laser單野班狗又柒，就算不能被動員既冷感撚都會加入恥笑

堅持，大家一齊行埋落去#dance2#p

推
我都認為要短暫轉做理和非回合

[運動去向] 想大家一齊諗一諗 認同就置頂

不
割

啲圖我喺呢個post抄

我唔去新浪

同埋請睇我內容

佢地有埋公安 黑社會呀 林鄭轉左招 玩民生牌
我地要諗下點轉招

我選擇不推文

集中幾區開打，要係日間進攻
日間係最消耗體能
佢地唔可以隨時食飯，無輪換，尿都無得屙
朝早11點打，打到3點
我地食下午茶，佢地繼續曬太陽

夜晚勇武回家休息
一係做和理非搞文宣
佢地郁手既就變返勇武
再等街坊軍幫拖

你自己都要回氣啦

好兄弟

支持遊擊 陣地戰裝備差異唔打得

應該係一個sustainable同時最大化效率既密度
weekday撚狗
weekend出擊
我地一星期五日娛樂兩日出擊
佢地係一星期七日出擊

最正係連南亞人都connect埋

其實地區街坊嘅言語攻擊係最勁

係，和理非偽裝突襲 但由此至終合法又和平，同埋好快咁閃，等黑警驚弓之鳥

失去一個紀律部隊應有既組織同執行能力，犯錯愈黎愈多，戰鬥力愈黎愈低

大大力推

之前有PO都話日本社運都係因為太過嚴肅先會沒落,所以真係有時要整下呢啲可以玩吓嘅活動,可以苦中作樂下

勇武係夜鷹，遲訓遲起

深水埗好多
咁811果陣...

其實黑警係面有武警係入面

放心，香港市民今次真係好好記性，今晚放鬆完叉完電，又係時候抗爭過

謝謝支持，感謝

係時候到我哋圍返佢哋轉頭

認同
唔可以降溫

都啱嘅 推推

朝早有太陽 我地戰力上升 而且班狗夜晚開始玩熄燈 所以盡量朝早

謝謝支持

你個名令我諗起黑警可以改字號 「新治安」

啲相好正
我地香港人的成果
但一諗起啲稅係交俾啲垃圾出糧就

頭先19才子頭先係光明頂話機場罷工呢步棋靚

跪求幫推

極限施壓係一定唔可以停

一退香港就玩完

屌你邊個速龍有打鳩過人，我地認撚住你！！！

有排同你計！！！

敵疲我打
唔係物理上打 而係繼續部署行動
大家加油

但前提係佢地真係要好迅速,撚完就要即閃,對家始終有train開,要追上黎唔難

勇武得黎唔好再有義士比人拉

絕對贊同

最近幾次be water都係有好多義士俾狗捉到
示威群眾依家最應該做嘅係
高速遊擊
大量出沒喺唔同地區
然後班狗佈完防嘅時候立即轉場
呢個已經唔係想唔想守嘅問題
而係呢個先係最少犧牲而對對方造成最大消耗嘅戰略
希望各位前線巴打諗諗

抵啦

推

我阿sir話示威者如果想消耗警方而盡量唔影響民居太多
選擇繼續hit & run但目標限政府建築地區，
亦唔好再諗住佔主要馬路，
因為目的係針對警力而唔係癱瘓普通人，相反，
普通人應該係你拉攏既對象，
你唔係要煩市民，而係要拉攏市民一齊加入你去煩警方

如果真係入到社區就好似連登仔呢幾日咁講 禮貌對待街坊

做好細節就得 無需停止行動

話就話三萬,但有一堆文職,一堆老屎忽
有足夠行動力嘅八千人都唔知有無

18區狗屋/宿舍一日遊

推
唔可以輸

支持 一定唔會俾佢停 和你飛頂住俾勇武休息一陣就繼續

支那官好著重用香港洗黑錢一出解放軍香港就再洗唔到

勇武絕對冇問題
但有時我地好似爭左啲正當性
變左我地特登搞事撩狗咁
我明大家想藉此向黑警表達不滿
但好多淺黃中立未必接受到
報出嚟都唔好睇

絕對贊同！

光復香港 時代革命

810黃大仙遊行係咪取消咗？

輪流遊擊窮寇都已經好好

唔係搜身，係幫佢終身廢武，要佢呢世再冇能力襲擊香港居民

推！

但我地人多 有人頂唔順可以休息下 其他人頂上
同埋佢地FULLGEAR既消耗係MUCH大過我地

跟本一見防暴就要走
成日守搞到比人捉

我哋會生擒到

仲未夠,要搵一次迎頭痛擊先捉返幾十隻狗先可以真正令黑警崩潰.

班狗有糧出架嘛 人工緊係同身心俱疲成正比
搵我地市民黎出氣無撚用架
成班過街老鼠睇你地做咁多虧心事小心臨老折墮

一睇就知尚武噃

仲唔伸條脷出黎散熱?
你地狗黎架 就咁攤喺度係唔會回到氣架

係。而家形勢係好。不過要注意唔可以俾佢停。度氣唔可斷。

對上果個星期嘅教訓就係，只要有多區同時開波，有啲區就完全無狗可以任執。

加上對狗家人長時間攻擊都係非常有效。
體力，前線壓力，家庭壓力一齊黎，啲狗唔癲都難。
以毅進仔嘅EQ，一癲就犯錯。之後更加多位俾人入，不停loop.

只要齊心，唔好鬆懈，團結多人，我哋一定贏。

yea 就係咁

祝大家武運昌隆

香港人一定要堅持到底

pish

呢個時候市民送水送餅
政變都似

支持

唔好當勇武係condom!!唔好比五毛轉風向屌乃武

殺一儆百（mon post 狗呢個成語黎唔好放去四點鍾物理堂話有人鼓吹殺人)

係，啲狗會好慘

黑警搞唔撚掂，叫中聯辦出手，中聯辦就叫泛民搞掂佢，然後大家在連登就見到一堆大台post喇

其實係佢定休息嘅時候 扔幾粒蛋都夠

講得無錯！佢哋已成驚弓之鳥

非常同意 好似黃大仙街坊咁真係好正 堂堂正正踢拖行出嚟撚狗跳舞鳩ring 班狗又冇得點對付班街坊

幫佢踩熄心中怒火

睇電視班狗連買餸C奶都話係暴徒

敵疲我打
敵進我退

贊同！

Pushhh

同意！
勇武本身就係要同政權嘅武裝力量對抗，依加打到警犬就崩潰大家先停，真係等同前功盡廢。仲要係難得民眾經過兩個月升級，勇武甚至一般民眾都開始消化到更高層次武力。唔洗武力升級都唔好叫停吖
利申：民意緊要，要做和理非、文宣，但一定係兩者並行

有無諗過入面混咗好多公安，
兵力其實源源不絕

我睇咗成日連登都唔知果邊會有活動

佢哋就嚟失控但係我哋民意都就嚟崩潰
要搵一個令佢哋失控但係我哋民意都唔會失晒的方法
明顯主動放火並唔係好方法
唔係好多人真係核彈都唔割架

完全同意你嘅講法！我覺得唔應該打住唞一唞
起碼今個禮拜比和理非出埸先
等呢個禮拜D狗不停比記者質好過

一抖就用魔法

老毛教哂你哋居然出面係度散水，我屌

加油 光復香港 時代革命

拉左街坊應該告唔入

敵疲我打呀屌佢老味

多幾個Case爆到出黎我地設計定香港旗都得了

絕對贊同，比我自殺或者轉黃

每個星期六日各區集會遊行已經夠死

民意係用共同敵人支撐，唔係用共同目標㗎

屌佢老母啦
想唞？吞槍自殺lo最簡單

曠工、唔願出戰、辭職、自殺、患病、受傷、被家人遺棄、精神失常痴線

we connect

遊完行會發生咩事邊個知

唔係已經手足口病咩？

呢個要推

總之撚到啲狗斷氣咁款就啱架啦，今日淨係聽到大狗屋有手足口病已經想笑出黎

咁就諗方法多啲街坊囉

港獨成為主流根本係遲早嘅事，
只係好多人未ready，
驚現階段失民心所以唔提。
爆多幾單，相信啲人會醒覺，
原來公安同解放軍已經一早出咗。

ok

其他唔講 黑警邊有咁易累 我地又唔係日日搞 依家都比左幾日佢休息 咩都休夠
唔好比假希望大家

屌仲要OT補水有上限，依加已經到撚左喇！

有冇賤婦，香港人都要奪回真正自治權

手足巧病

係，今日係level 1 活動，同時令更多抗爭者有初級裝備

如果係佢地抖緊果陣 掉D野過去

夜晚玩到11點咪收
佢地要1點左右先收隊
重要解散 返到屋企都3，4點
然後第二朝又黎
佢地每一日一定唔夠時間訓
同埋呢輪天氣咁熱 又焗
成副gear 要將佢地既優點變做缺點
一定要淋水比佢地
太陽再蒸發+個身濕晒加重gear重量
進一步消耗佢地體力

老實講句我相信而家一查已經有好撚多，不過要贏梗係贏到盡，普選加真獨立調查

Pish

理想就梗係咁，事實上係好多人認同唔大訴求但係唔認同某啲做法
你一過火佢哋就唔會幫你講嘢㗎啦

其實有冇可能出解放軍戒嚴一段時間
再進行清算 過幾個禮拜恢復「正常」
然後國際社會唔出聲 馬照跑？

仲未計經濟開始向下，市民一定怪政府

支持勇武

火系魔法彈製作法
(火遁。豪火球之術）
魔法液 （開車去油站入滿油，返去再攞條管抽出
麵粉 （超市
砂糖 （超市
花王洗潔精 （超市
布 （日本城
酒精啫喱（吉邊M走

稀有材料：
硝酸鹽（google,
白磷（稀有度極高，次選：用普通磷代替
-------------------------------------------------------------------------------------
注意事項⚠️

1. 唔好怕煩 真係用電子磅磅好比例

2.硝酸鹽嘅處理需要非常之小心

3. 好多網上面嘅配方都話個樽唔好裝滿
但其實魔法液最少要填裝度接觸到樽頸

4. 如在家中製作
請認真考慮是否使用白磷
經過實驗結果非常之致命 放魔法嘅距離需要增加（特性會係令到火焰極速擴張最少半米嘅範圍 燃燒最少超過5分鐘 燃燒特性：依付任何嘅物料上面 唔會比任何水性物料阻止 會燒到物料燃燒完為止 亦都唔能夠用急救嘅方法處理）
--------------------------------------------------------------------------------------
大法師級教學
比例
60% 魔法液
20%低筋麵粉
10%砂糖
10%花王洗潔精
5%碎布
少量酒精啫喱（事先放入雪櫃較好凝固）
「5%硝酸鹽結晶(如有)(延長燃燒時間）」

「少量白磷（如有）」
引信毛巾（日本城購買

1.碎布要剪到好碎 用魔法液浸最少12小時 然後放喺室溫風乾

2.砂糖、低筋麵粉、硝酸鹽結晶混合備用

3.玻璃樽內壁用酒精啫喱係表面㩒一層 （效果：玻璃樽爆破之後 玻璃碎片都會燃燒）

4.再用針筒慢慢倒入魔法型30%

5.將粉狀物料倒入 並且加入碎布及花王洗潔精

6.將剩餘嘅30%魔法液倒入 （記得小心慢慢倒

7.用毛巾塞好樽口
（填充玻璃樽樽頸嘅毛巾需要用比較索水嘅毛巾 但絕對唔建議用祝君安好 因為佢太縮水會將魔法亦充分索晒 會大大影響左輸出嘅溫度）
（7.1如有白磷，先用藥用膠囊包住
用毛巾包好再塞入樽口）

使用前將魔法樽倒轉半分鐘 將裏面嘅物料充分搖勻 點燃引信 用全力掟出去
---------------------------------------------------------------------------------------
中級法師教程
比例
60% 魔法液 （油站取得
20%低筋麵粉
10%砂糖
10%洗衣粉
5%碎布
引信毛巾 日本城購買

1.碎布要剪到好碎 備用

2.砂糖 低筋麵粉 洗衣粉 備用

3.玻璃樽 備用

4.倒進所有魔法液

5.倒進 砂糖 低筋麵粉 洗衣粉 碎布

6.蓋好蓋 把所有物料搖致均勻

7.用毛巾塞好樽口

（填充玻璃樽樽頸嘅毛巾需要用比較索水嘅毛巾 但絕對唔建議用祝君安好 因為佢太縮水會將魔法亦充分索晒 會大大影響左輸出嘅溫度）

使用前將魔法樽倒轉半分鐘 將裏面嘅物料充分搖勻 點燃引信 用全力掟出去

---------------------------------------------------------------------------------------
初級小火球及派生技
玻璃樽
魔法液（酒精試過唔撚掂）
毛巾（日本城嗰隻最好）
1. 將魔法液倒入玻璃樽到樽頸
2. 塞毛巾
3.完

（強烈建議嘗試加入以上物品進化為火球派生技效果唔會令你失望)
--------------------------------------------------------------------------------------

放火都無事啦，平時好禮貌啲，多啲後生仔女扶下人，唔好阻人返工就得

但係咁樣成功之前
可能已經脫離咗群眾
要幫返啲和理非行快返少少
追返進度先得

推
不被捕 留有用之身

輕鬆下吸引下街坊注意係文宣角度黎講有佢既用途

5/8 - 7 區集會當日, 屯門連公路被佔 7 - 8 小時
一直到深夜先有警力可以清場

沙田當日一整日直頭零狗, 差館任燒
葵涌都係同樣情況

試諗吓如果換轉再多一批人進擊狗總或去禮拜府
將禍港之人捉出黎咁就大鑊

如果對家採取以逸待勞，龜縮政策，只守警署，不出擊，長遠消耗，示威一方會處於弱勢，資源相差太遠

唔好三罷，繼續多方向極限施壓，佢地就會錯，好似琴日同今日咁

搵人去警察宿舍開大喇叭播啲鳩屎大媽音樂
咁中意保護大媽吖嘛

黑社會俾我哋打柒啦

公安我哋一生擒，佢哋就臭出國際

林鄭轉招，我哋有和理非接佢招

有冇睇黃大仙街坊？無裝份子、遊刃有餘，落街撚狗猶如休閒節目
遲啲各區加左經驗值就遍地開花

和理非亦能偽裝勇武，令黑警疲於奔命

千萬唔可以俾黑警抖，黑警冇力，政權就冇掩護，就要投降

未必需要集中，走來走去更好

唔好比黑社會有得休息，贏左佢地，政府就一定要面對民眾

其實唔想俾人抖
唔雖要明刀明槍

就係要令對方收工時都要精神繃緊
影響佢地休息時間既質素

我哋留守嘅時候都係咁 千祈唔好同情班狗
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

原本我都有諗過希望勇武抖一抖，
但勇武們對唔住，可能要你哋一次又一次咁出去，
所以有機會的話，我自己發夢會去快閃

黃大仙街坊，無裝份子、遊刃有餘，落街撚狗猶如休閒節目
遲啲各區加左經驗值就遍地開花

和理非亦能偽裝勇武，令黑警疲於奔命

千萬唔可以俾黑警抖

冇補充

推

你放心啦，共產黨點會唔大棍打落黎，如果係咁冷靜一開波就無事啦

絕對支持

民意亦喺重點
如果冇強大民意=少咗錢/資源 少咗義務律師願意支援
務必要搶民意戰
be humble!!

很好，所有未玩過都應做

岩 所以要推到所有勇武知道 夜11點要開始退 最遲要係尾班狗鐵走 唔好磨爛蓆 be water 今日唔得就聽日繼續

超正

推上去

我地攰既同時，班狗都會攰！！！頂住！！我

同意

推爆佢

絕對係，謝謝幫推

而且日日出會越嚟越少人
啲手足都會攰

唔可以俾運動變少眾人嘅事
咁樣假設有人做多咗就會變咗運動嘅全部
會好危險

三思而行

politics is perception, 無補充

放火點會無事.... 個個都鬧我地傷害無辜

將來總有機會

啱啊！文宣招文宣應，點會叫停勇武？

我唔知其他市民對黑警既仇恨會唔會下降

但我一世都憎死班黑社會, 永遠都記得依班黑社會係依段時間做過咩

贊同

十一點打後要俾機會街坊撚狗

有啲相幾年前架喎 你係咪分化L?

喂你燒警署姐

咁就要向共產黨學下啦

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

留意返
我地係普通市民，得閒就去參與，中間攰咪返屋企沖個涼訓陣，再唔係唔去一兩次回氣都冇太大問題

但黑警係返工，我地出動佢地冇得say no

只要我地係呢個暑假
令佢地長期係烈日下full gear上陣周圍走疲於奔命
唔好比佢地有咁多機會休息卸甲

一見佢地休息就搞佢地，令佢地冇得抖，心理上又長期保持緊張狀態
佢地就算係鐵人都好快會捱唔住

我地要好好利用我地既靈活性對抗

推上去呀!

推呀

我哋遲早生擒，揭穿佢哋

我都担心勇武唔夠體力同精神
叫做好在手足人數多好多
可以接力

要休息既手足就要爭取休息

仲有要輸出革命

表達得唔好
係要攻到出黎，佢死都唔出黎就轉場
佢地總有一個地方會出兵
要同星期一一樣，要有幾區同時開戰
我地一集中兵力就輸
hit and run, be water
但重點係一定要朝早開打

罷工係有效施壓
同埋點解唔why not both
一路俾心理準備人罷工
一路引對家唔覺意做多咗

同志們，辛苦啦

呢個黨先最怕

往死裡打！

推撚爆你

要撚到啲狗變做生滋狗！

我地要繼續令班黑警疲於奔命

巴打衝時衝
但唔好衝昏頭腦呀

但佢地都有成個禮拜可以回血

你啱
但班勇武唔願起身
或者等街坊

武勇要諗諗可以點做，真係唔可以下下排防線同狗對陣
老實講，自己都傷左

遊擊係好，但係唔可以一日玩太多地方同冇target
變左male唔正positive noise

勇武走到最前，因為有佢地，我地場運動先未輸多謝你地

擺明長期戰黎 勇武 和理非文宣輪流做
要警狗崩潰絕對唔係係體力方面 係精神方面
所以民意先話重要
你而家不停咁勇武 就算對家比子彈你都冇時間交比文宣做
因為勇武太令人聚焦 太多反而會反效果

而家雙方都係捉緊一盤棋，隨時行錯一步，形勢都有機會扭轉，不過打消耗戰，政府財雄勢大，好難會輸，只要對方繼續龜縮，不入地區就得

要付出好多好多好多資源先罷到少少，你罷得唔好就會俾人反攻

如果係機場停工果種重點爆破就非常好

對手改左玩文宣，話9我地港獨啦
係咪應該變下，唔好一味9沖送頭呢
依家有晒片證明左有武警混入警隊
亦間接知道班狗人手超短缺，
關係到權鬥同前線爆煲問題
你依家見到曙光係假象
用烈士有限既人頭 去 同公安蝗蟲玩人海？
Cls 咩

其實好同意
根本就應該勇武同和理非一齊出手
根本就唔係同一班人
兄弟爬山啦！

政府而家仲係乜Q都無回應過呀！

日頭唔理係因為曬、示威者人多、會俾記者影低晒大光燈失效，而唔係唔夠兵

要逼佢地日頭出黎清場就唔可以be water到一見煙就轉場，起碼來回幾次先好轉

一退香港就玩完

呢幾日咪又開始有警察洗地文既

每次有洗地文既時候
就係黑警感覺到就快頂唔順既時候
否則點會又開始發呢d文出黎?

呢個時候停止行動就真係蠢到不得了
認同勇武可短時間休息同檢討改善
但唔可以停
提防有三毛魚目混珠 混淆視聽叫人停

贊同，謝謝支持

佢在明，你在暗，佢怕過你啦
佢返工係正職，日日食屎
你weekday笑鳩佢仲開心咗
手足口病就係抵抗力下降明顯指標

PUSH

push
keep 住行動！

但有無諗過黑警攰
勇武都會攰
應該係和理非同勇武取得平衡？

又要唔失人心. (唔好俾人覺得 示威者= 暴力同亂)

好文

黃大仙街坊會撚得贏佢哋

係佢休息嗰陣衝

佢上晒裝即散

不斷撚狗，佢會原全休息唔到

久而久之當佢體力下降對前線有好處

但佢地會混同志入去做新血

就算無老解都好. 都有中國黑社會. 香港黑社會都仲話人數有限, 勇士可以搞得掂都唔定
中國黑社會人數可以多好多, 要睇吓點拆

我哋會用和理非去拖住黑警去畀勇士回氣. 敵方都會用黑社會拖住我哋畀黑警回氣

贊同，要更聰明

黑警無可能兵力耗盡咪傻,推D義士去死

唔好用遮擋喇，又擋唔到子彈，又阻住視線

同埋老實講
對家而家有埋黑社會

其實我哋還拖都有風險
黑社會無樣睇
我哋拎起碌棍其實都會有人覺得我哋係
到時將黑衫=黑社會就pk

佢哋而家喺上風
真係要諗一諗先好做

Push....

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

我冇野講
我要見律師
我要去醫院
我要投訴你
我要食飯
我要飲水

其實呢啲數據點嚟？有冇reliable source？
唔要大紀元

贊同，但睇見黃大仙街坊藝高人膽大，真係好勁

但係leadership九流，不斷做錯嘢，呢點係唔會短期改變，同埋曉明話要大力打擊，未來只會更激

要著長褲咁多裝備, 都算係咁
黑警番屋企嘆冷氣,按章工作咪好囉
一見到佢地食飯就搞事 食都無得食

絕對贊同，謝謝支持

講中曬！

無錯！

Awesome!! Go go go

星期一至五都要黑警瘋狂出動
用咩方法？！梗係有啦！

認同
要點名，甚至點遊客區嚟罷
同時發動罷買
推拉咁
一路引，一路推啲舖頭罷工

其實門檻唔高
係要大做文宣咁解

好玩

係咪都港獨㗎啦，應該話用最少成本換最大結果，姐係機場和理非 vs 金鐘和理非， 黃大仙勇武 vs 金鐘勇武咁

連張曉明都話香港係危急關頭
姐係我哋既施壓係有效

依家一定要keep 住，完全勝利同無盡清算係一線之差

我愛勇武

專注搞政府建築既地區 非住宅區地方
例如之前圍立會/灣仔警總
真係要be water，夜晚可以去多商業大樓既區，都係少民居

盡量唔好再癱瘓埋普通市民

真係要入社區就好似連登仔呢幾日所講
對街坊盡量友善 be humble

毛主席話 正確的事天天做

勇武既出手方式可唔可以禮貌啲
被動返少少
即係唔好打平民 鬧平民嗰啲
對準啲政權 同黑警 同黑社會
畀大眾同和理非既接受程度高啲
如果咁都接受唔到
嗰啲極左膠 就夾走佢 無視佢算啦

o

Agger

人地有晒裝不過好重下,
後生最大優勢就係跑得快
後生最大優勢就係跑得快
後生最大優勢就係跑得快

拆咩黑，你搵黑社會打鳩人，全香港人都會屌佢老味，未計全世界反應

星期六最好 有d人放半日 勇武完星期日休息 星期一返工 長期抗爭
但係唔好咁密 每次都有手足被捕
比時間和理非宣傳

地區性遊擊
二三百個手足圍 狗屋
hit and run
對方就會放幾百隻狗出黎吠
然後街坊圍屌幾個鐘
馬鞍山同黃大仙 係最好教材

有冇得清d

有冇咁易令黑警耗盡? 星期一唔係有人影到叫teammate做同志嘅武警/公安混入警隊咩

但我地既兄弟一定唔可以俾人拉

多區同時出現快閃及遊擊行動

淺黃點諗都好

拖垮左黑警，政權就要面對怒民，就要還政於民

我地未用盡力

唔知，好想有

但我有小小保留
樓主assume咗警察係政權武力頂點
但對上可能仲有大陸武警同解放軍

同埋我唔建議武力升級
建議主力消耗但不破壞
始終民意喺運動重點 放火等行為的確會令中立淺黃卻步

唔太同意，除非你每次都幾區一齊勇武，否則，人地輪更已經可以回氣

如果過往遊行、集會、示威、絕食是有用的，不會有佔中。可惜，佔中沒有讓政府動容。人民退一步沒有帶來海闊天空，換來的只有明目張膽的警黑合作，警察把人民當成戰靶。隨便說一句，暴力有錯是很容易的，但在雞蛋與高牆之間，我們應該義無反顧地支持雞蛋，因為在香港這個情況下，我們沒有輸的本錢。再者，你以為我們此刻減緩示威程度，政府真的會讓步嗎？不會，共產黨不會就此罷休，因為他們從來都明白，打敗敵人是不足夠的，必須要打死敵人，政治清算只會陸續有來，義士的犧牲，港人的付出，一一付諸東流。

推到比更多人睇！

光復香港，時代革命

勇武都係人,都要休息架

同埋唔好自己塞自己

星期日其實幾成功
可以學習嗰種程度

屌係無用架. 打到佢哋殘廢就有用. 但要諗掂人手問題

贊同，不過黃大仙仙人無裝份子藝高人膽大

D圖好治癒

有道理

仲要睇住班PK休班警呀，會無喇喇係文具舖附近隨機捉捕市民。

想像到好正，搵方法令佢哋終生無法施暴

黑警已經精神崩潰架啦
有個白衫fd , 懷疑佢鄉黑件事會知情
忍唔住同佢whatsapp say個hi佢已經嚇撚到fb都del埋再block我
草木皆兵到痴鳩咗線

我屌嘅意思係天怒人怨，打到佢殘廢當然係bonus point

Time stone!

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

哈哈

絕對贊同

我都好想再三罷

有中華人民共和國國旗既地方就有連登仔

街坊快閃各區狗屋是最佳選擇
各區輪流玩

天怒人怨無用, 要stop 到佢哋先有用. 但要好好考慮人手問題

對家仲有武警！

絕對係
謝謝支持

謝謝大屌

所以要企散 D

麻包袋

你比喻啫：）

好好的打氣post

如果件事無大突破，死人老解之類真係唔好三罷，唔消費影響力仲大老老實實

扯爆佢地個狗肺

勇武要堅持

疲於奔命無休息

天怒人怨已經係我地最想要既民意，共同敵人有時有效過共同目標

今次成功係靠勇武和理結合
依家對方整個記者會目的係咩？就係想趁依家不合作運動完加上示威越黎越多而製造到畫面比對家拉攏淺黃藍/中立
唔係話唔應該唔做但要睇時機
體力問題雙方都有 兩邊都攰但每次總係我地呢邊會有手足比人拉 最近幾次仲要拉大量手足 似係對家想拉大量人做白色恐佈
依家應該和理非場合
唔好意思我睇咗一睇樓主啲舊post確實有點兒懷疑你想帶風向或者係鬼
就當批判性思考下 無壞既

咁要討論點樣減低被捕風險

啲街坊又真係撚到狗

樓主唔岩聽都要講句
最前面班勇武手足頂左咁耐都需要抖下
個人認為呢個禮拜weekend最好行全和理非路線
一黎反映到我地真係唔係暴徒可進可退
二黎都比前線手足抖下
和係時候到和理非接力

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

推一推.
確實唔可以停, 一停就俾人清算同回氣.
星星之火, 終將燎原.
大家加油

證明佢哋崩潰

咁遊行同和你飛都係和你飛姐，有時打唔打唔係我地決定，唔洗諗咁多

樓豬係有你道理，但唔好唔記得宜家唔係只係得三萬警力，而係有公安落嚟冒警。要消耗佢哋既儲備同精力唔係用勇武換返嚟要知道我哋少一個就真係少咗個，但佢哋係換個公安落嚟替補

happy hour cancel左
要改圖

我哋生擒到一個，就全世界唔再信中国，到時中囯要跪

新自護無兵論

完全中 point
點解熱門一個 post 都無講 eg 攻佔稅局？定係去晒 TG？
利申唔建議犯法

認同
一轉和理非mode只會俾狗休息
而我哋士氣會一直跌

唔一定用火，我哋仲有好多其他方法

但一定要令黑警勤上班

而家明顯政府一方劣勢，我嘗試分析反勝方法，知已知彼
首先，林鄭必須繼續龜縮，不能下台，不能記招反擊，以免助攻，再激起民憤

其次，警隊人手明顯不足，不足以應付地區戰，必須龜縮，以免擴大戰區，全部警署死守，不清場不掃蕩，如有受襲，高位開槍驅散即可，慳水慳力，以逸待勞，減低消耗

最後，等待時機，拉人以警效尤，抗爭係會有流血，會被捕，唔係個個無成本，大部份會怕死，長時間作戰會消磨意志同資源

班狗有咁多蝗蟲黎支援
要癱瘓咁大量既人力物力 談何容易？
要送幾多頭先做到？

另外，係民居開打
想要街坊黎支援
首先唔可以太擾民
而文宣一定做足
輿論都好重要
你每個星期係我樓下聚人，之後d 狗又9放ts
久而久之，d居民就會討厭啲示威者
因為係你地帶d ts 入民居
呢樣大家要諗清楚

革命運動係鬥少犯錯
希望大家記住

大家可以計下, 全港十八區, 警察分軍裝、CID、 情報課等,
然後是軍裝的平均年紀, 有精壯, 亦有年紀大等退休,
仲要有班人24小時守住禮賓府, 真正可以出黎既有幾多?
唔好忘記, 佢地仲要分更 (應該係三更?), 以前有副警,
但而家搵鬼副警返去. 又或者話, 夠警察洗鬼副警.
一次性運動, 佢地係可以CALL好多人出黎, 但長期抗爭就肯定唔夠.

有冇睇黃大仙街坊？無裝份子、遊刃有餘，落街撚狗猶如休閒節目
遲啲各區加左經驗值就遍地開花

和理非亦能偽裝勇武，令黑警疲於奔命

千萬唔可以俾黑警抖，佢都地一抖左，政權就唔駛面對群眾，咁勇武就功虧一簣

但係勇武比人拉左一個就冇一個
而且人命黎...... 拉拉下好快冇晒

有時仲會friendly fire, 畀把遮打傷

同意！

正！

和理非撐勇武 不割蓆
同一陣線

光復香港 鐳射革命!!

係稅局可以高級玩膠，更藍既人都唔想交稅

勇武唔散就得

大家加油

既然警察死都要企係政權前面 咁對準警察就係對準政權 可況而家已經變成軍政府 即係警察就係政權嘅一部份

呢個真

所以其實引狗發狂，等佢自己周圍咬人係最有用

外資一撤退 香港一定冧得快過中國 到時外國政府無利益係香港 肯定無人會幫香港 中國到時一定攞香港開刀 將佢變成一個省 更加無自由 到時香港經濟收皮 樓價跌到仆街(可能你會好開心，但你根本無錢買)大把人失業 兩大收入旅遊業金融業直接收皮 生活都成問題 港圓貶值 仲死得快d 我地只係要五大訴求 唔好諗港獨

所以要引街坊幫手

黃大仙係好好例子，無裝份子都玩殘黑警

跑得快又點
每次都畀人捉幾十個

但係let say佢關門，你可以做咩

你又啱喎，班中立友冇目標

玩巷戰已經玩死對家，最抵死係入面唔放得煙霧彈。

Keep住3同4號既玩法就得.不被捕.慢慢耗盡班狗

啱啱先知

要佢哋有綠帽病、精神病、生癌

依家比林鄭丶中共同民賤聯不停打文宣話我哋喺度攪事！冇人話要停，不過唞一唞姐
我都係講比和理非做一陣野先！冇人話要停止冇人話要放棄！

耗盡警力 光復香港！

佢直頭出埋黑
將我哋同黑社會拉埋
變咗真係有毆鬥場面
呢下繼續進攻會有危機

日日開記招
分分鐘想藍或者淺黃同意返，或者支持警察嘅行為

我覺得開始和理非
到我哋拖時間又好
做文宣都好
真係要洗下底

垃圾黑警死全家

完全同意，我哋運動一停，
大搜捕就會即刻開始。

幫推！

推上熱門

講得好！！！！

其實我用意係想大家諗下樓主呢個post

會出解放軍, 不過唔係以official出嚟
係以平民身份再喺大陸吹大雞再配合本地黑社會武鬥, 我認為必定會發生, 呢啲係共匪多年技倆, 製造一場市民好不滿自發出嚟打示威者大戲
唔該前線週末小心啲, 要有心理預備, 唔好輕敵, 唔好成日以為自己好多人, 就算有幾萬人都唔係全部勇武架, 荃灣咪比人斬囉, 勇武嗰班咪幾百, 同埋睇佢哋都唔係好識打交, 北角嗰場交擒過欄嗰幾個居然走得甩, 仲要企得番喺度同冇流血就知唔係好掂

其實點解我地唔包圍官邸

Day0開始就已經比人當係搞事，呢2個月民意逆轉左未？

打人既都攰到甘
為份糧係得甘多

被人打既都無散到甘
點解呢咪因爲意志羅
黑警你唔明既價值丫

香港人 加油

個個禮拜二百萬香港人同三萬黑狗咁玩法，唔駛到年底黑狗必定崩潰

唔好太集中打狗
仲有共產黨要對付架

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

佢哋嘅崩潰已經反映喺佢哋失控嘅精神狀態

仲有，我哋勇武仲可以不斷升級

停一停先啦
而家黑警太多衰野 啲市民都未消化得哂啲資料
難得有民間記者會條新線
比時間佢煲一煲儲返啲民意先啦
你再keep住衝盞又招人話柄
焦點又去返示威者衝擊

係，正

可惡的黑警

嘩好過份

非常認同

你知唔知自己講緊乜鳩

令黑警崩潰可以，緊記緊記一定要遊擊，玩完就閃。
但唔可以再阻市民返工；機場一定係和理非唔可以衝！

唔洗用老解
中共可以用老黑/武警
你要明白十四億人真係好多

所以香港必須借力打力
btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

因為有人阻住係度勸交嘛

推 極有道理 長線抗爭！驚佢老母啊驚！

我哋要生擒假黑警

最憎人繁體應該寫佔果陣寫占

唔好唔記得
對面仲有黑社會
再升級
出現民鬥民場面
對我哋損害好大
畫面又唔好睇

攻還攻
都要小心
要小心過火

可以繼續攻
但係我唔支持升級

飲得太多 凍撚水

我只知政權只敢匿喺黑警後

黑警一垮，政權就要跪

人工咁少, 又辛苦, 仲要被全港市民鬧, 連消防救護都比唔上,
支持警察罷工休息

美國一定會鞭中国屍

一定要推 屌你老母popo
佢哋就死架啦 而家放棄係on9到極點！

好勁嘅魔法

唔好成日幻想黑警會崩潰啦
毅進仔撈偏都搵唔到10萬8萬個月
多謝你地都黎唔切啦

兄弟爬山，和理非多咁多人，佢哋會跑上嚟

睇圖都戥佢地辛苦呀

謝謝支持～

香港人流左好多血先行到而家
大家加油

好諗頭！

仲要三毛滲透緊 大家自己諗下呢個方法行唔行得通

Nice

佢哋唔出唔得，唔駛返工放工？

同埋佢哋好踴躍守護宿舍

真係抖一陣！我身邊D淺黃淺藍已經厭惡左不停睇警民衝突呢啲片段，開始有啲怨言
我係深黃㗎都有少少逃避再睇呢啲片段，更何況嗰啲淺藍淺黃

真係

而家有人幫拖
係因為 「無辜市民」俾黑警打呢點
但係到咗我哋喺佢屋企樓下開波
就變咗唔係「無辜市民」，返緊屋企都俾人打
仲會變咗我哋示威，波及「無辜市民」

三罷先有果日全城效應

好正咁喎

真係唔好再阻啲人返工

絕對係，謝謝支持

明晒
兄弟上山，各自小心

呢招好毒，不過大家要好齊心先得

五大訴求!!
香港自治!!
真雙普選!!
支持前線!!
肅清警隊!!
拒絕大台!!

謝謝支持

肚餓要出聲啊

可以雙管齊下
和理非+勇武 = 勁

其實當日我地動員到咁多條戰線都好勁
睇黎每星期同日雙/三線遊行有得諗

如果一直龜縮守宿舍同警署，不出擊，等對手犯錯已經好足夠，主動一方要諗好多假設同回嚮，一步都不能錯

勇武會學識平衡，適當咁抖

樓主講得好啱！

全民勇武，同時亦 be water!

香港人有咩做唔到？

POPO

邊個話停勇武就係鬼

仲有葵涌魔法師

繼續撚狗
唔好俾佢停
不過一定要出師有名
如果唔係手足根本唔會出黎

和理非今日都諗緊呢個問題
前線手足抖太耐姐係佢地都回緊氣
所以開心輕鬆完要逗下狗 帶佢地落街散下步
但要小心唔畀人做新聞

不過對面畀林鄭推左出黎搞咩一日一記招
[size=6]慘撚過以前每日一篇
肯定心急做新聞 就會出on9野
大家要善用 見義勇為 團結 理正氣壯
最緊要係 和理非 唔衝 唔死守
人地罰企都一樣冇得去廁所冇啖好食

雖然有好多成功例子
但街坊真係唔係免死金牌 用得多都會弱 亦唔可以成日係同一區太密
要煽動對方情緒 但自己要冷靜

出咗就收唔返，有無一國兩制唔係中國一言堂

政權唔回應，係因為匿喺黑警後面

黑警一垮我哋就贏

贊同be water be fire

果套野防護需要係唔透風

黑警已經去到頂,班人連去廁所都要人陪

邊個叫散水邊個係鬼

問題而家唔止三萬警力呢，上面啲公安武警排住隊落黎啊

推啊！ot左咁撚耐
睇下邊一邊人多蝦仁少

班友寧願搵武警指揮防暴都唔出軍隊

一出解放軍戒嚴中國經濟會崩潰

你咁樣講我冇嘢講！我係6月9號開始先留意政治嘅一個70後P牌仔
Day o 開始我已經係黃色囉到而家亦都係! 每天加深一點黃添
但係我亦都企係一個角度睇我都頂唔順呢D隔一日就打嘅場面

支持，我都岩岩買齊裝準備上前線
勇武手足可以抖下，我黎換更喇

燒親邊個無辜啊，抱歉最唔貼

攤

音波同街坊攬炒，水炮be water,實彈無可能

黑警體能要求好高，未必能夠耗盡。
唔夠警力又可以放解放軍混入去繼續打

啲相佢地只係唔習慣有野做，蛇緊，

平時行行企企溝下女就薪高糧準

可能我錯覺
21/7 之後係少咗和理非
一早都宣傳到煞有介事咁

佢哋有集會
但係係返返去大台式嗰種
總之分開咗嘅集會

睇佢哋精神狀態已崩潰

仲有抗爭者暫時仲係太仁慈

一解鎖，黑警就完

只怕一輸
就永遠無得出

無錯

絕對係

我啲相喺到copy

追斬狗

可以試

同意暫停三罷
相反港人繼續返工
道路高流量時不利警犬迅速調動警力

傻鳩

贊同both

5/8 我見大埔有一仗非常精彩！可以叫做空城計，勇武以雜物及雨傘築起防護，望過去以為仲有人在後面，警賊曝晒好耐，最後發彈及攻上去，點原來後面空無一人，佢哋即時轉職做清潔阿叔去清理雜物，笑爆！

個人意見給勇武：
1/ 游擊戰術可取，人少而收效大，追到警賊發晒火！(5/8港島由銅鑼灣突然轉戰隧道口，跟住又失踪便是)，可以繼續；此方法連防具都可以不用，超值！

2/ 玩火實在太多雜聲，基本上無人能輕鬆接受，可以放棄，而且縱火罪名可判終身，絕不能再試，除非香港已淪陷，被解放軍佔領時另議；

3/ 因仲為城市密集，除鄉多空曠地區外，好容易攪到平民，要盡量避免，尤其玩得太夜 😅

4/ 破壞交通設施試過，收效不大，正負均等，阻鐵路都係50/50，甚或會被扣分，不建議繼續；

5/ 勇武人大多易火燥，所以要學習忍！尤其事後見到網上不同意見，不能即時起火反駁，能忍耐，收集事後意見，再進行不斷進化，進入高智慧勇武階段！！！ 智勇雙全，方為上策！

繼續努力💪🏼贏取更多掌聲。
記住：目標不是仇恨警賊，只係要令佢地行動不斷犯錯就夠，內部分裂爆煲就更好。除此之外，我唸勇武再做多只會易犯錯而影響大局，切記！

個人意見，唔啱聽就算，多謝睇晒我啲廢話。

祝：成功！

hahaha

我哋可以將底線越推越低
其實好靠文宣
文宣傳出去要時間
勇武係唔可以停的
但係唔可以太密

係時候俾時間文宣做嘢
順便趁空檔，加強和理非參與

七月喇
大家真係可以同阿婆燒下街衣

不過地下D祭品可以配下下犬隻既紙公仔

雖然呢個可能性好高，但公安只可以幫手打人，捉人，最多拉埋人。
但落口供之類嘅同法律相關嘅佢哋做唔到。

要更密輪流發夢

三罷果日幾好丫

但亦要小心黑社會突襲, 黑警有藉口話唔夠人手

認真
好多人屌我地折哂d交通燈

要加強文宣推佢哋跑

目的唔係令人聚焦

而係政權匿喺黑警後面，黑警一垮，政權就要還政於民

佢哋要成出動守宿舍 龜唔到㗎啦

黑社會 強姦犯 殺人兇手 吞槍自殺
警察OT 警嫂3P
藍衫去死 白衫邀功
防暴慢過龜 速龍扇落地 一哥嘆冷氣
警民只係識4點鍾許Sir錄音機 反黑要福建幫保護晒鬼氣
繼續講班走狗有幾廢 我搵手足保護好過搵佢地
希望佢地有手足口後 仲快D有精神病
日日SL可以無限期罷工

我已經係FB做文宣做咗兩個月
尤其是林鄭最尾今次開完記招之後我每日起碼有六丶七個鐘喺F B度做
我認同勇武真係唔可以太密

唔好仇視個別警察
我哋要對準政權
圍狗屋係迫佢回應警黑合作
請針對體制而唔針對個人

never forget

其實你係咪冇睇我篇文嘅內容

佢哋人手超短缺，只要我哋一生擒到假黑警，佢哋就game over

絕對贊同，一退就大清算

勇敢的確無問題
各有各做
但可唔可以集中少少
唔係話要集中做一team
但起碼要每team有一定人數先會安全同穩定軍心
好似星期一咁 的而且確分散到狗力
但亦都好多人被捕

前線其實都有好多和理非
如果今個禮拜六日機場又分咗d和理非過去
其實d前線和理非只會越來越少
人少只會令其他人卻步
所以勇武要考慮清楚點分配人手
以免推自己入險境

果班手足做咩都會屌

退左大家集中營見

要持續，要堅持，要勇武
和理非要更加堅持，要更支持前線
決一不可

嘩梁烈唯呀

謝謝幫推

其實好需要中年人
幫我哋突破同溫層嚟做文宣
林鄭個記者會係想割我哋
而中年藍絲係target audience
我哋又唔會認真理林鄭講嘢
好易一個唔覺意，好似雨傘咁，真係俾人割到

好似黃大仙咁，根本就係街坊怒屌怒撚黑警

咪on9, 黑警冇力, 咪到公安共軍囉

一生擒佢哋就仆街

佢哋啲黑社會為少少錢，都唔打得，我哋打返佢哋黑社會轉頭

中国黑社會唔熟路，一迷路就落單仆街

一至五番工hea做攞嚟抖，六日再同佢地搏命。

根本而家比整個政權嘅壓力一縮就會兵敗如山倒，乜春和理非接力、勇武收工只係搞散場運動

其實你有冇睇我內容

你拎同一個回覆
覆咗幾個人
我喺第881樓收到同一個回覆

打柒左好幾次黑社會啦

如果敵方仲只係用香港黑社會就係。用埋中國黑社會的話，就算中國黑社會比香港黑社會廢都好，人數上佢哋可能有更多

點解咁耐唔出公安共軍呀？你估中共冇代價架

推！！！！！！

唔好比佢停！！！！！！

生禽完之後點公開身份? 靠記者?

幫推
請廣傳！海港城活動決定取消！

你無留意樓主從來唔回唔讚成繼續勇武既留言咩？

你話？
夠話催淚彈唔敢係民居度放

有無方法擾佢地休息，例如嘈音呀 氣味
等佢地休都休得唔好就要再上前線

要專業嘅再去搵，但好明顯人民幣無法自由兌換下，全中国只有香港可以幫人民幣散黑錢

你問我我覺得實彈同老解一樣level

佢哋好慘

我哋要佢哋更慘

好彩而家有不推文回覆
支持連仔

可以俾我喺度同其他人傾又唔會唔覺意推咗啲唔想嘅post

太多方法撚狗

聽講狗宿舍不得不守

失敗主義 不了

你都知藍衫一直好不滿白衫，終有一日狗前線會爆
到時班白狗都管唔到藍狗
琴晚深水埗已經有失控藍狗

所以手足們更應該要參觀下中聯辦/ 禮賓府
然後be water 游擊
等班白狗撚死班藍狗 個個OT爆鐘 警嫂被白狗瞓
最多老解入城重演8964 到時香港都玩撚完
焦土

啱！依家係關鍵時刻，唔可以再行錯一步

聽講狗宿舍佢哋一定要守

推，你講都岩。。。有冇方法取個平衡？比如係放流料或者只集結車到就散

好文必推

雖然林鄭啲記招一路割緊
但係佢呢下割開我哋同普通市民
好易令運動邊緣化
其實要小心

認同勇武對平民多啲耐性
兄弟爬山

正因為到邊緣，上面要安撫就更會開放武力選項
好似吸毒咁，大麻(催淚彈)止唔到癮啦？整啲K仔(橡膠/海棉彈)囉， 馴化晒？食啲可樂(唔知咩武器)

拜謝推咁多下

中国黑社會唔熟路好易落單

要為自己做過既野付出代價

我支持快閃

黃大仙圍宿舍真係好仆街

冇

快閃可行

好過癮

擺幾架警車係宿舍附近已經好夠，仲有警署無人敢衝入去.
前線勇武唔係想像中咁，一樣會怕俾人拉，怕落單，始終係人，暴動罪唔係小野

方向正確

呢個係你假設 佢地都有mon post 係人都知
比你捉到一次普通話口音
你係黑警仲會唔會咁on99搵武警幫拖？

二樓講左出解放軍點做

孫中山都係靠武力升級
好多地方都係靠巿民用武力先爭取到民主

所以我贊同多啲三罷

推 只要抱住不被捕嘅念頭
有效地遊擊先最能夠令黑警疲於奔命

都要諗下 擊 d 咩先
警察宿舍？
落單行咇狗？
即興野生捕捉林鄭？
建制狗？

勇武做野其實
某程度需要一般人既接受
好似打黑社會 黑警 衝立會反議會暴力
大眾係完全接受

我係怕有日過左火位 仇恨支配左
脫離大眾接受範圍 會冇左個盾

利申 核彈都唔割
但同溫層現象一定有啲係到

果日好正

民眾與勇武會自然升級武力

終於有似d樣既post

其實而家有啲
利申：茶記文宣
我好致力脫離同溫層

謝謝支持，不過有ching指出部份係舊圖

謝謝支持，謝謝幫推

我哋要學識捸捕冒警

哈哈哈抵佢哋死

一定要宣傳呢場運動仲有好耐，等各位有長期抗爭既心理準備

堆相係鬼疲態
唔好比佢地呃
用黎呃藍絲同情班狗咋

同意要繼續勇武，繼續製造輿論壓力
更同意要減低被捕機會 hit and run
唔好死守 除非有目標
其實只要引到佢地上裝備、出動，我地及時走，已經對消佢地體力好有用

謝謝靚女❤️

pusj

好

勇武係坦克 鬥士 法師 弓手
和理非係吟遊詩人 補師
出到黎就唔再分勇武和理非
得翻前線同後緩

叫散水先係鬼，記唔記得2014 雨革

超遊擊，訓練脫出

仇視所有警察
部門太多我講唔晒

Anyway，體制既走狗，權力既擁有者
無一隻狗係無辜，一係改變體制，一係放棄權力
但藍衫狗白衫狗只識出洗白文，講到自己好無能為力，好無辜博同情
所以體制外既我地要幫下佢地

如果黑警有多餘精力，會做甚麼呢？
大 清 算，各區捉人，並在警署毆打

叫散水唔一定係鬼
但係唔係都叫散水仲要屌埋勇武冇腦就一定係戇鳩

兄弟爬山

叫人抖即係叫勇武散水，勇武會主動出聲叫唔好咁密

唔係和理非話勇武攰就攰

再推

公安唔熟路好易落單

一捉到假冒黑警我哋就將佢煎皮拆骨

狗宿舍好似好多嘢玩

叫妹仔淋病嚟幫黑警揼骨，

不是我，我再講一次，我沒有去！

孫中山革命失敗11次先成功

革命唔係鬥少犯錯

中国黑警好易落單，我哋一捉到假冒黑警就將佢煎皮拆骨揚威海外，全世界見有解放軍就再唔信香港，冇左香港中国經濟必跪

Lm

傳染病攻略？ 隔離post話有傳黑警有手足口病散播

我都係
同屋企人溝通就知
佢哋典型中立撚
平時乜都唔理
大是大非 就淨係捉住某件事講對與錯
當偏離佢哋接受範圍
分化就會自然形成

今日既一日歡樂活動我十分讚賞
重新聚合佢哋返黎
證明冇警犬係好和平

天怒人怨，越拉，勇武越多，根本係咁

謝謝支持 謝謝幫推

人地都係打份工姐

你冇留意香港地利

美國要封鎖中国出外海

所以必定想喺香港駐軍

題外話，其實一日唔港獨，一日政府都唔會答應任何訴求

屌但係而家老解都混咗入警隊，基本上佢哋同喪屍無分別。如果你話警隊無外緩，絕對可以同佢打消耗戰，但而家有難度

何式凝咁先捉咁多

宜家好多捉街坊填數，但根本告唔入

可以轉場去探宿舍

會唔會有落單狗永遠轉文職

佢哋第一日就已經話我哋搞事噃

勇武自己決定唞唔唞，好唔好？從來兄弟爬山，有冇理由逼其中一個停

輕推

黑社會求財啫，抗爭者賭命，黑社會根本唔夠鬥

兄弟爬山，冇理由其中一方阻止第二方爬山㗎喎

黑警死全家

分析正確

中国假黑警好易走失落單，到時我哋將假黑警煎皮拆骨，公諸於世，再令中囯失信全世界，令中国經濟瓦解，香港重獲自由

留意用字

建制乘機逆轉。

係
權貴乘機逆轉。

仲有我們已經起底起左佢哋位置，佢哋只有等待冚家剷嘅份兒

反應快到

我有諗過，但圍民選議員住宿善意表達民意更具正當性

到時支爆
美軍來香港我帶路
香港獨立、自建軍隊
攻佔廣東省以獲得天然資源
中國被外國制裁
必須要經香港同外國出入口
香港重新成為東方之珠

唔係想捉鬼
但起一起底
只係見到今日警方cap既圖咁橋就係巴打開既post

奇就奇在幾個reply既post咁橋幾日前自推
又咁岩會被警察拎黎用

再睇下其他post
教人畫花銀紙 叫義士連儂牆post相換餐劵
一時又叫義士咪用餐劵
而呢個post又一味推支持你既人既回覆 唔贊成既就無視
連討論comment都冇 我覺得係有帶動風向既可能既

如果有冒犯 咁唔好意思
我只係唔想場仗逆轉

加油，頂落去，呢場係消耗戰，目標係再無警力出勤

一於繼續玩爆黑警

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

都唔駛你打

跪求你明白，2014雨革就係衰在放緩

我哋好多義士自殺死左，你有冇用心聽佢哋心聲

我哋只餘革命

革命不是請客吃飯

推到班狗仆街

Well said

其實你有冇睇我篇文內容

黑警一垮，政權冇保護下只能投降，呢個係勇武衝擊咁多日嘅成果，次次都激起黑警做錯，令更多人支持我哋

岳飛臨打退金兵，你就唔好出十二面金牌啦

佢應該唔知

冇錯而家佢就係玩緊切割！尤其是係淺藍淺黃嗰啲開始動搖緊
當然勇武派你哋有自己嘅話事權
我哋只不過苦口婆心想話俾你地聽而家係去到樽頸位
如果有一歩行錯嘅話成個運動會逆轉

中国冒警喺香港好易走失落單，我哋捉到一個假冒黑警就將佢煎皮拆骨公諸於世，然後全世界人就唔敢投資香港，中国經濟必倒下

我完全明白呀！我用咗兩個月時間讀返晒之前嘅歷史
雨傘運動走下坡嘅時候係因為和理非感受到被騷擾
所以而家唔係淨係靠勇武就得，雨傘革命都係輸咗勇字再加政府出黑社會打冧

其實我都係

其實我都有睇到 仲有我一開始覺得樓主既用字已經有d怪
不過我自己既結論係: 冇所謂

樓主唔係鬼 我認同佢既言論
樓主如果係鬼
我只能夠講咁黑警你地自己帶呢d風向係死蠢 自己捉蟲

同你地拉浸大學生 以為有用一樣
其實只係不停助攻 幫左場抗爭有排都未斷氣
本來警察冷處理 整到場抗爭所有勇武靜曬
場抗爭一早就玩完

黑社會俾我哋打到收皮啦

居民感謝我哋點解唔好睇

如果升級先可以拖垮黑警，咁就要升

笑死

希望有

絕對贊同，謝謝幫推

留意佢哋精神層面幾咁失控，係因為體力精神都支持唔到

中国冒黑警，好易走失落單，我哋捉到一個就將佢煎皮拆骨公諸於世，各國就唔會再信中国，令中国經濟爆破

一日到黑捉鬼，最鬼就係叫人唞叫人退場果啲

黑警一唞一有精力，就會開始大清算，你明唔明....

黃大仙近民居開波，你睇下結果就係全城勇武

利申：喺附近

一出就全世界撤香港資

仲有中国靠香港吸70%外資㗎

gogogo
等待戰勝一刻

總之我本人民意係唔會逆轉！我一定繼續支持你地！希望大家可以保護自己，不被捕不流血不送頭

要再三罷，或者星期六日

贊同，謝謝幫推

守宿舍一定從外守/驅趕，絕對唔係龜縮，無法龜縮

三罷要自發性，唔好強迫其他人。

遍地開花唔算特別有名，但次次都好多

又玩雨革唔好衝？

兄弟爬山先有今日，和理非又想勇武返歸？唔好再代勇武話攰好唔好

我哋一定會贏！！！

三萬好多文職

中国冒黑警，好易走失落單，我哋捉到一個就將佢煎皮拆骨公諸於世，各國就唔會再信中国，令中国經濟爆破

絕對贊同

中国冒黑警，好易走失落單，我哋捉到一個就將佢煎皮拆骨公諸於世，各國就唔會再信中国，令中国經濟爆破

雨革輸係因為冇把握機會不斷升級

加油，但好多勇武仲有精力

無錯，成功在望，我地要按呢個節奏繼續去。佢地得3萬幾人，我地有百萬人輪住上，唔可以抖，一抖就會輸！打仗呀依家！

人話

你睇佢哋精神狀態咁失控係因為體力透支

幫你大大力推

只有眼前路，沒有身後身

好！
捉到一個武警會好大單
大家大大力推呢個

萬劫不復 已無退路

烈士

「當獨裁成為事實，革命就是義務。」

謝謝提供意見謝謝幫推

其實雨傘輸係因為當時唔夠人民力量撐住
我哋今次真係唔可以輸民意！
中共而家就係出手段想同我地爭民意呀！你明唔明呀？
如果民意係唔重要政府唔使出呢啲咁嘅伎倆

我哋可以一次又一次打柒黑社會

勇武一定要密先可以拖垮黑警，先可以逼港共交還政權於民

你係咪叫孫中山唔好殺清兵

根本要政權還政於民，就要掃除其爪牙

勇武要再適時遊走

一定要玩撚死佢地

絕對贊同

宜家一縮就會大清算

我推咁多post
可能要我坐喺集中營電腦面前係咁幫政府推維穩post

短期策略勇武儲力，抖一抖，停一個星期六日；

文宣，和理優全面進場遊行，先打好輿論；

光復香港，反暴反黑

打擊濫權，時代革命

五大訴求，缺一不可。

反暴反黑同打擊濫權需要帶出，

同5大訴求，一定要提住不可忘記

不過我相信即使和理優遊行， 都會出現濫捕。

到時再打輿論。

問題差唔多嘛

我逐個覆好累

黑警示弱圖 呃同情，2014年時已見過

中国黑社會，好易走失落單，我哋捉到一個就將佢煎皮拆骨公諸於世，各國就唔會再信中国，令中国經濟爆破

可以

啲死狗圖好治癒

我有回㗎噃，你無留意我回覆左好多，並解釋左點解，黑警一回氣就有精力大清算

其實你有冇認真睇我回覆，同埋認真思考勇武一縮嘅大清算後果

我哋咁有創意實諗到

絕對贊同！謝謝幫推

黑警一回氣，就有精力大清算不斷上門捉人

一定唔可以行錯，一定唔可以俾黑警回氣，你明唔明？

連登仔咁具創意，實會好快掌握遊擊技巧慳水慳力

扮死狗 你一放下戒心就一定死得人多

絕對贊同，要引黑警出動又晨早閃左

支持！！

推
不過三罷就未必得 啲人咁鐘意返工
多啲和你飛同遍地開花 少啲俾人拉既機會
幾時有“良心警“出黎講話有武警
呢啲行動仲好過出黎話自己有良心

之前試過一堆圍得兩隻狗嘅警車，圍到佢哋敗走

所以冇搵武警，對我哋更加有利

伺機行事，be water

應該有唔少清朝人反對孫中山打仗

謝謝支持
咦你取態唔算泛民噃

應該會直情完全唔出動 佢已唔需介意比市民鬧唔做野

嗯我啲相係喺呢到嚟：

我仲分到何式凝

比街仿屌到懷疑人生未

絕對

納粹德軍都係

日軍都係

There was no other way.

謝謝提點

人夠多可以代狗執法清除黑幫，為民除害

第一：好明顯黑警search keyword搵我個post

第二：唔係我自推，係有人覆我我先答佢，我有慣性答人傾向

第三：我唔係支持post相換餐券，我係支持換資助

第四：我反對嘅係「戰區收有編號嘅嘢」，非戰區冇問題

第五：我覆左好撚多唔贊成嘅，你自己睇，我有努力同佢哋解釋原由

第六：和理非帶散水風向，我唔想再好次雨革咁，所以帶返起勇武風向有乜問題。你唔撚好指責攬炒巴帶風向？所有人為自己理念而戰都係宣傳時帶風向㗎啦！宣傳自己相信嘅革命理念有乜問題呀？欲加之罪何患無辭 ，毫無邏輯CLS

第七：黑警一回氣，一有多餘精力，就會大清算逐個上門，你唔想場仗逆轉，咁你請面對現實，呢個係真正嘅革命戰事

唔好愧對死去嘅人，我哋係真革命，如果有和理非想㩒停勇武、破壞兄弟爬山就唔該死撚開

如果我係黑警或者任何相關職業，我發毒誓我全家就會患癌慘死

題外話： 嗚我用字好怪咩 可唔可以講下邊到怪
如果係指我夾啲口語又有書面語，咁係因為我舊底鍾意寫小說

大家加油，謝謝幫推

贊成，謝謝幫推

絕對要

其實唔係樽頸位

一睇黃大仙就知我哋仲有好大空間進化

哈哈戰勝唔係「等」返嚟

一起努力加油💪

對，不送頭，要更聰明遊擊

嗯

繼續努力，謝謝幫推

果陣啲勇武俾和理非篤灰同壓制，而唔係唔夠力量

果陣雨革嘅勇武好慘㗎

最對贊同，謝謝幫推

和理非可唔可以唔叫停勇武呢？

兄弟爬山，做乜叫停人哋

黑警一回氣，就會逐個上門清算，經歷過雨革應該好清楚

可惜有ching指出部份係舊圖

黑警一回氣，就會大清算

冇人話放下戒心，黑警武力仍有不斷升級

所以要更聰明嘅遊擊

宿舍要守啦掛

佢哋已視街坊為敵

推到多D人睇到

exactly

極同意

心聲呀！ 辛苦巴打

〔請幫推畀勇武手足睇〕黃大仙救火女嘅道歉

可以幫手推返嗎？謝謝

好，等我推幾次

如果呢個post沉左，遲啲再開多次post再搵我推丫～

係咪咁易到㗎，佢哋會大叫：同志們 個喎

咁你起義未？

你唔覺香港今次越嚟似烏克蘭咁？
有冇睇Winter on Fire?

提防大台叫散水！

黑警就話有限人數啫
你有冇諗過大陸會派公安同武警混入防暴？

紀律部隊宿舍啊⋯

#參與8月9日和你飛

老實講 依個情況有排都未到指日可待既程度
唔好咁樂觀住 大家加油

同意游擊減低被捕機會
同時繼續花式搞鳩佢
發揮創意小宇宙

揸車 個d 話無燈好危險
d車 揸得比平時快

但要記住，前線手足都係人，成日咁出，佢哋心態都會崩潰

中国人冒黑警，唔熟香港路，好易走失落單，我哋捉到一個就將佢煎皮拆骨公諸於世，各國就唔會再信中国，令中国經濟爆破

到左關我地撚事
出左糧係咪就唔洗做

果度都完全冇燒傷任何人，尋晚淋熄火果個都道歉話以後唔會再咁做

要多啲三罷，黑警就會疲於奔命筋皮力竭而亡

而且呢，班 on 9 藍屍認定街坊係義士扮

推
唔好意思借個位嚟

比平時快咁開心？

所以佢哋會更加無心力

係，但只要聞催淚彈，佢哋就會藍變黃

可能仲有啲死撐呢
如果唔係點向普通市民報復

啲狗越發癲，越做錯事，越易崩潰

唔洗睇，我喺埋現場

勇武會學識適時休息嘅

提防大台，提防左膠

我唔係想叫停，只係同時我哋亦都要小心前線嘅心理狀況。
當你凝視深淵時，深淵也在凝視著你

同一日開多幾條戰線，繼續遊擊
8月5個日警犬明顯警力不足，顧得掂黃大仙、金鐘就理唔到屯門、天水圍。屯門等到夜晚先出防暴，天水圍就下就出完一次然後成晚只能用Tg遠攻

我相信勇武會學識適時休息嘅

唔好畀佢停

繼續追擊

圖邊度搵?

做乜都好唔好再佈陣對峙最後送頭

不要說「黑社會」
試著說「政治工具」

加油，push

只大家小心武力界線，唔好畀藉口差佬用實彈，香港人必勝。

呢到

有ching指部份係舊圖

贊同，勇武嘅遊擊要再進化

黑社會可以對佢哋有更大精神傷害
因為佢哋內心以為自己係正義

樓豬開post 推啦

Winter on Fire差佬都出實彈，反而激起更多人上街

尋晚推呢個post推左我五個鐘好攰唔開新

份工係佢地自已揀

希望有日可以清算犯過法嘅黑警

多謝分享

屯門完全無人過黎，可能 塞左路 關係

其實可唔可以真係試下用改變對黑警既態度黎感化佢地呢？
真心覺得有一啲有良心既係入面（雖然係極少數）

利申 五大訴求 缺一不可

應該係關人手事，搞咗屯門狗屋好耐都冇右出嚟

推有用post

冇，呢個問題已經討論過好多次

我地最強既武器已經出現

1.）天氣
香港夏季平均30度以上 多雨
阿蛇前幾次行動已經證明 日抖唔出動
就算夜晚都會蒸住好熱
太陽—曬佢一日
落雨—滋生細菌病毒

2.）病毒
阿蛇full gear 意味唔透氣 遲鈍
加上不停出汗 淋雨 同成日叫雞
到底上一更著既係乜嘢人？支那人衛生係點？
速龍條屎片可以吸幾多屎尿？
唔著full gear=防禦力下降

3.）時間
不停遊行不解釋

具體要點做 大家應該心領神會
不分化 不指責
光復香港 時代革命

但黑警已混入大量武警，兵力沒有不足的問題。

係，加上超出佢哋人手

雨傘革命試過啦，其實佢哋只會越嚟越崩潰失控

文宣即刻煲返起警黑刀手事件 （呢件事對手足、對社會都係極嚴重嘅事情）
對比返我地同佢地做嘅事情 爭中立派民意

鐳射燈煲得太大 蓋過左其他事

所以我哋要再接再勵

謝謝～ Pi 都好有用

大家繼續得閒放下狗 放完好番屋企
養開狗都知 狗仔好需要放電

之前睇到黃大仙區 既人 好鍾意落街捉小精0，一有稀寵就跑來跑去

贊同

光復香港 時代革命！

贊同，絕對要

係，啲街坊玩得勁高level

光復香港，時代革命！

推比所有人睇 置頂

睇見啲相
啲白衫果陣肯定打緊邊爐

推 智慧勇武

#唔可以再阻人返工
#機場只可和理非唔可以衝
#要令街坊覺得我哋係受害者
#要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭

唔好令市民反對我哋，係要佢哋同情我哋

#唔可以再阻人返工
#機場只可和理非唔可以衝
#要令街坊覺得我哋係受害者
#要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭

推爆呢個政權

你真係唔記得雨革時小朋友幫警賊遮雨送水，轉頭警賊就打到佢地PK既教訓

嗚有 ching 話部份係舊相

謝謝支持，智慧遊擊

謝謝幫推

Gchi開花勇武
但唔係機場

記憶猶新

要感化嘅雨革試過無數次

不分化，不割蓆，勝利之前不後退！

佢地簡直係喪盡天良，唔好指望對佢地好佢地就會感動

千祈一定要堅持

當對手在衰弱時, 反而應該是要看清楚四週在發生甚麼事.

大日本帝國倒下之前，建立了神風突擊隊。
自護倒下之前，發射了太陽能雷射。
札多倒下之前，發射了創世紀。
天網倒下之前，啟動了時光機。

不割蓆，不分化，不篤灰
站在青年人一方

其實幫港共放血最好既方法係和你飛，引發佢collapse係be water式擾敵

對我來講一般般
太多野發生，冇左target畀人講
如果拆開番幾日做會易d令人focus

但警隊有公安同老解 back up
精盡人亡其實好有難度

有啲人叫唔好咁勇武，甚至，淨係叫留番畀和理非出場。
記住「勇武為劍，和理為盾。」相輔相乘！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推爆佢

贊同，佢哋已經冇能力改變

我都好鍾意睇鄭立～

謝謝幫推
妳好唔年輕咩？

贊同，一齊be water

明白文宣好需要有TARGET 去宣傳，然而革命同時有唔係做畀人睇嘅部份
尤其黑警一回血，就會四出大舉搜捕，所以目標一定係要拖垮黑警

一定跟大隊
行快小小, 白衫都即刻狗衝捉佢返去啦

黑警兵力秏盡 人地而家兵力扣都冇扣過

佢哋總有機會「亂」嘅，就好似沙田果日有個狗衝黑警落單

學堂有好多都請辭左
然後見到佢哋勁需要臨時工 （你見到啲侏儒武警果啲
佢哋亦唔少機會受傷
亦睇到佢哋精神極不穩，反映壓力到臨界點

劉明根俊

舊圖都唔緊要

好多死狗

其實呢個時候真係希望百萬和理非遊行嘅夢同激進嘅夢可以梅花間竹咁發。
反正發邊個夢都有狗，成日發激進嘅夢好攰架，俾夢中人休息吓啦。

呢個啱, 上星期一差唔多有十區發生事
高峰期係七個地方同時發生
調兵都都調到暈
警隊三萬人左右 實際出得出既得萬鬆D
你咁拆開佢地, 有時真係唔夠警力 有人拍到: 同志們, 呢邊
呢個情況真係唔出奇....
仲有佢地出動時, 好多警察都係full gear , 都講緊三十幾鎊, 相對比起示威者, 就算full gear 都無警方個邊咁重

推
唔好再分勇唔勇武，大家都係手足

岩 唔建議勇武出席和理非活動

絕對係，所以要繼續！

和理非亦能偽裝勇武，二為一體，令黑警疲於奔命

千萬唔可以俾黑警抖

出左武警啊

其實冇咩所謂，睇佢哋體力時間，自己調節，每個人獨立自主

根本唔會耗盡，打少d機啦
而家又有武警補充
就算打到暫時力竭，抖一下咪又出返黎...

俾捉到就係

學堂有好多都請辭左
然後見到佢哋勁需要臨時工 （你見到啲侏儒武警果啲
佢哋亦唔少機會受傷
亦睇到佢哋精神極不穩，反映壓力到臨界點
而中国人冒黑警，唔熟香港路，好易走失落單，我哋捉到一個就將佢煎皮拆骨公諸於世，各國就唔會再信中国，令中国經濟爆破

記唔記得沙田有落單黑警被圍？
同埋中国人特別柒出動多幾次總會有一個落單

仲有公安同志們支援，小意思沒事兒

撐住！

推
係裝備差距上只可以鬥持久力
有人數優勢輪住上既我地係持久力上應該係有絕對優勢
要用自己長處打對面弱處, 唔好硬碰硬拎自己弱處打對面長處

係就算二百萬人都唔理你既情況
比起搞返次大和平遊行我更支持堅持落去拖死黑警

中国人冒黑警，佢哋特別柒，又唔熟香港路，總會好似沙田個落單狗咁，好易走失落單，我哋捉到一個就將佢煎皮拆骨公諸於世，各國就唔會再信中国，令中国經濟爆破

絕對贊同，絕對要繼續遊擊

上次都有一個無啦啦狂衝俾個白衫叫住
隨時就係支那人, 所以唔撚聽話
再有一件咁跑出黎就有機會, 分分鐘可以捉埋想叫佢返黎既白衫

遊擊可以
但確保不送頭

你呢個諗法天真左d，根本唔存在特區政府，只有中央。

警方無法執法時，重有國內幾百萬公安，80萬武警以及240萬解放軍。

依家佢地明知有問題，但都只能強硬鎮壓，極權國家往往係咁。

若果全國暴動，大陸就真係收皮。不過重未到呢一日。

講得好！keep 住施壓，一舉將黑警擊潰

無時間爬文唔好意思
點解會覺得打爆左黑警就會逼到政府回應？
安全系數下降所以比國際施壓？
如果無左警察個政府都係唔理個5大訴求大家覺得可以點？

Hit and Run
不送頭 不分化 不割蓆

但好多淺黃真係未接受到放火&掟磚
有冇對策

真正既精神壓力係來自民眾，而唔係受傷
已經放風真係有武警啦，捉都唔使，已經Fact Check
唔好麻目相同警隊會力盡，人地星期一至四都會休息

真正令中国經濟爆破係環球經濟環境同侵侵既制裁，我地要配合打經濟戰，人人走資。

小心點，應退即退！小心大陸民團企圖促成群眾鬥群眾。

正午時分online效果相信會仲正，啲怪件甲又重又厚，猛烈太陽下死得仲快

依家班五毛引風話班狗好慘 博同情
但連一張狗隻俾人打嘅相都搵唔到

既然對家意圖咁明顯
我地多d post下班後生俾人打嘅相
原來我地自己人都好健忘架

絕對贊同，佢哋精神越崩潰越易出錯

絕對贊同，要更聰明地遊擊

我成日覺得“勇武"好似帶有暴力含意！
不如多D講 “勇敢年輕人對抗武裝黑警" 捨身救港！

因為宜家政權係躲喺黑警後面，連記者會都推黑警受靶
黑警一垮，政權嘅達官貴人嘅人身安全就直接掌握喺抗爭者手，佢哋唔投降都唔得

我相信孫中山革命時，都仲有好多人未接受打仗

唔好只focus警犬，5大訴求

不要再推了

武警：
中国人冒黑警，佢哋特別柒，又唔熟香港路，總會好似沙田個落單狗咁，好易走失落單，我哋捉到一個就將佢煎皮拆骨公諸於世，各國就唔會再信中国，令中国經濟爆破

一至四休息：
我哋可以更多佯攻，唔好俾佢停
我想像緊佢哋日日空守宿舍，唔守又唔得

贊同，要更聰明地遊擊

贊同，不過可能佢哋唔出營，除非佢哋要守宿舍

唔係搏同情，係乘勢追擊呀，宜家根本係見黑警傷攰係心涼，點Q會同情㗎

各位要笠實啲，黑社會可能出漒水

有朋友提議「打倒暴政」為口號

黑社會冇人性，各位一定要小心不落單

大把勝利球迷

FOCUS 五大訴求，同時要FOCUS 警犬
警犬一垮，政權嘅人身安危先會操之於抗爭者手，政權先會投降
如果唔係，政權都係唔理你

推推推推推推推推推推推推

唔好將件事睇到太Straight Forward
人地都可以變陣，集中一點搞一次上千警力既圍捕
唔需要不會回應我哋既佯攻

[文宣請廣傳] 香港政府 及 執法機關 兩個月内 犯下的 12 宗罪

黑社會出過漒水之後，我相信以後黑社會出動，抗爭者都會將佢哋打到死無全屍

巴打係同溫層太耐
班冇腦師奶阿叔冇記憶琴日發生咩事架
見到狗屋俾人打爛塊玻璃會話狗仔好慘

宜家黑警都好警落單

出咁多警車，我地即撤無影（好似黃大仙街坊一分鐘消失咁），黑警8小時一班，出動千人又無功而還，好慘慘

絕對贊同，但普羅大眾民智未開就係咁

我同連登巴絲傾㗎咋，我唔係俾師奶阿叔睇
同埋你睇黃大仙街坊一啲都唔同情黑警宿舍果到㗎 我哋繼續引發多啲黃大仙事件

各位一定唔可以有事啊啊啊

抱歉我覆得慢，見你再開，我再覆：
出咁多警車，我地即撤無影（好似黃大仙街坊一分鐘消失咁），黑警8小時一班，出動千人又無功而還，好慘慘

係，要好好保護自己

唔俾啊

大型集會大把人可以捉非法集會…
唔係話你個諗法一定唔Work，但唔好咁天真以為對方唔會變
撤唔到一次就幾十人幾百人被捕

都要小心，班狗既記招唔係比我地睇係比d中立淺黃藍睇，我地要好小心咁處理去避免呢班人既民意流失

push push push

所以大型和理非合法集會，都要有心理準備有人影到警署黑警聚集，就準備即撇
be water 唔止係勇武，和理非都要

就好似之前有和理非街邊執垃圾被拉，就係和理非警覺意識不足

嗯嗯嗯，所以要用黃大仙類似嘅方法去吸民心，又令街坊代替左勇武嘅工作

組小隊要睇水，執垃圾都唔俾痴9線

黑驚已經係無差別攻擊

無一個係無辜

係，抗爭者任何時候都要小心唔好落單

不用謝 唔推唔得

冇錯！如果繼續要勇武嘅話一定要令一般市民覺得我哋年青人係受害者
對準槍頭一定只可以對警察政府
唔好影響無辜市民

need push

你話我講嘢唔啱聽都咁話
而家未到嗰個時候

所以機場嗰度一定要和理非！
要比全世界知同埋政府都唔夠薑搞機場

係呀，我自己都由尋晚半夜12點不斷覆到凌晨4點幾先訓覺

可以參考黃大仙一役，勁多街坊支持同圍屌黑警，仲令到街坊代替到勇武派嘅工作 要將同樣嘅模式不斷覆制

唉，但你明唔明，黑警一有餘力，就會展開大搜捕

真正要 BE WATER

推呀 就差最後一步咋

四人小隊啊

贊同機場和理非

雖然比全世界知係好，但事實中共 ＋ 港共都係超級厚臉皮

[集思廣益]引導風向，逆轉大局--應對中共抹黑香港之對策

求集思廣益文宣方向，槍口對準大陸輿論

街坊勇武和理非，全體 be water

防暴好少人架咋
唔係個個普通警察都可以做到防暴工作

要睇分工，要睇有冇男仔。。。四人係不錯嘅數字

係，好似得幾千

謝謝再推

佢唔一定要打正招牌出解放軍．

如果佢唔係打正牌，而係中国人冒黑警，咁佢哋特別柒，又唔熟香港路，總會好似沙田個落單狗咁，好易走失落單，我哋捉到一個就將佢煎皮拆骨公諸於世，各國就唔會再信中国，令中国經濟爆破

唔使客氣！

要嘅要嘅

多謝巴打不斷幫推

估唔到一個勇武 post 可以熱門咁耐，證明各位勇武者古道熱腸、人心不息

縱然勇武撚注定係小數，但我哋嘅意志不滅！

態度正確!!
勇武和理非缺一不可!!!

絕對讚同，謝謝幫推

潮水式進攻係最佳防守

籮記fans

大搜捕同佢地上前線係2班人黎
所以係無衝突
絕不姑息黑警 但要諗下佢地會有對策 e.g.公安武警混入編隊
而且仲有一樣野 係習慣
佢地養尊處優咁多先至好似疲於奔命咁
一但好似我地咁習慣左呢D出動
就會更難打, 部署會愈黎愈精密,多詭

堆

再三擺要醞釀，唔可以急

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化

推到警犬暴斃

正

我覺得可以試下去中產同富豪區玩下

示威者休息=警察休息

黑警自己都越嚟越唔習慣，越嚟越失控犯錯，睇得出咁樣出戰根本就唔會習慣，睇睇黃大仙，黑警只會令民心更失，只會令街坊變晒勇武

至於公安，中国人冒黑警，佢哋特別柒，又唔熟香港路，總會好似沙田個落單狗咁，好易走失落單，我哋捉到一個就將佢煎皮拆骨公諸於世，各國就唔會再信中国，令中国經濟爆破

贊同，遊擊住先

唔係想阻勇武做野，但想搞清楚背後套道理先
點為之黑警倒下？做到冇人手維持到各區遊行？做到黑警協會都頂唔順出黎叫正苦回應？
點解你覺得黑苦一跪，正苦就會企番出黎？

因為勇武係少數，更加需要呢個名，如果同和理非撈埋，咁意見就永遠會被大多數蓋過，衝衝子一話衝就會被大多數人say no

分開、並尊重勇武嘅特質,讓勇武自己有發言權

仲有，勇武自己知自己體力，唔駛和理非叫勇武抖

贊同多嘗試

唔好比佢停！

示威者輪流休息 = 黑警無休

因為高官嘅人身安全係由黑警保障

如果萬人圍你屋企，你屋企無晒護衛，你仲夠唔夠膽唔回應？

唔好～停～

謝謝幫推

你知啲催淚煙入到冷氣機好難洗㗎嘛
更何況啲中產富豪區一間屋有十幾部冷氣

依家有大陸武警填補返

咁好玩，睇嚟唔去玩唔得

中国人冒黑警，佢哋會特別柒，又唔熟香港路，總會好似沙田個落單狗咁，好易走失落單，我哋捉到一個就將佢煎皮拆骨公諸於世，各國就唔會再信中国，令中国經濟爆破

環時就係想製造招牌
打正招牌時，佢地就可以十倍百倍香港警力落黎捉人，仲落乜撚單？
外國政府投訴佢地就用個招牌同佢講法治慢慢拖
外國政府會唔會即時同佢 show hand？

共匪當然知道雙方都知 show hand 係單程路
佢係玩緊火．
大家又何嘗唔係？
唔可以太上心，亦唔可以唔上心．

防暴得幾千人

唔係無限血，根本已經出盡，而唔會係十倍百倍警力

你睇左環時講乜未？

環時啲嘢吹水靠嚇，睇嚟嘥時間咁 想請問佢哋講左咩重要嘢

推多次條 link 俾你

...... 冇委任證嘅冒警人士，我建議抗爭者行駛公民拘捕，並替其終身廢武

佢哋協調唔到，一定成為豬隊友累死其他黑警

係，人人都俾幾個公安圍住，跟住你廢佢地武功．

遊擊戰，係等追兵最走散再圍佢哋，例如有人走散拖佢入後巷樓梯呢種

點解你會諗做遊擊啲人，係喺平原戰企定定俾人圍

當公安打正招牌操落黎時
一個污，兩個穢，佢地仲駛陰Ｄ陰Ｄ做咩
日日高鐵車幾千人落黎換更駛唔駛問准你先？

所以話：
外國政府投訴佢地就用個招牌同佢講法治慢慢拖
外國政府會唔會即時同佢 show hand？
共匪當然知道雙方都知 show hand 係單程路
佢係玩緊火．
大家又何嘗唔係？
唔可以太上心，亦唔可以唔上心．

點解成日都講左去外國show hand。 外國撤資係唔駛做個好強勢嘅「我SHOW HAND 啦」，淨係靜悄悄拎走晒啲錢，咁中共已經扑街

唔好講到中共唔出解放軍係驚外國扯爛塊臉 SHOW HAND。 佢哋唔出，係因為高官想保住佢哋自己荷包啲錢，所以唔會好似新彊咁亂嚟

我信你唔係既
或者再簡單d講就係認同你言論 咁就夠

謝謝認同

帶住著住full gear 根本唔會知係乜人

唔好講到"外國扯爛塊臉"同"高官保住自己荷包"係兩件分得開的事．

講得極端Ｄ，易明Ｄ．香港重演六四，外國制裁中共．就係一個因帶出上面兩個果．

你指勇武同和理非都 full gear，咁人哋分唔到？

但你宜家講緊中国武警扮黑警嘛，就唔係解放軍啦

佢地好彩前幾日天氣無今日咁
如果係今日咁天氣香港食晒個強颱風下沉氣壓
我諗班黑警會好多輕則中暑，重則中風

我就情願睇佢冧，反正兒家香港資源都唔係落係香港人度， 全部俾大陸人新移民，個局勢一日唔轉變， 香港人只會慢慢被揸乾，早d 攬炒我是樂見的

仲有補充少少就係，香港冧，大陸冧得仲金，兒家已經借左香港4000億外匯都無能力還錢，仲講經咩

我地用地鐵轉場好快 反而佢地要佈防 人手調動要好多時間 希望喺每次遊行日都可以遍地1開花

絕對贊同，我都想咁

我叫你大哥．幾千隻兵操落黎，以我地的gear，老解同公安又有乜撚分別？
出老解係明刀晞槍破壞基本法，冇空間俾佢講故仔拖時間！
出公安係走基本法罅，環時先出黎放風，講下講下既可以幫班支那同蝗洗腦，又可以為日後大話打定Ｄ基礎．
唔可以太上心，亦唔可以唔上心呀．

名泥姐

//2016 年中國有 61%的外國直接投資都來自香港

【外媒分析】CNN分析：如中國解放軍出現在香港，將導致中港兩地經濟都受極大打擊
HAPPENING
Fung @ Fortune Insight
August 7, 2019

雖然港澳辦代表宣稱完全信任香港警方可以處理境內示威事件，但中國方面界入解放軍已經在很多人的揣測之中。香港中文大學兼職教授 Willy Lam 表示，如果解放軍在香港街頭上出現，將會對香港的經濟造成「難以想像的傷害」。他指，就算今天街頭上只有 100 名解放軍士兵，他們都會成為全世界媒體的焦點，對駐紥香港的跨國企業都會造成極大的影響。

Photo from BBC
香港作為特別行政區擁有比中國大陸更自由的經濟體系，這對保護香港在國際金融中心的地位十分重要。外國公司和投資者認為香港有獨立的經濟運作圈和安全穩定的投資環境，才放心將資金投放在這裡。外國的企業會以香港作為基地開展對中國的業務，而中國方面亦會透過香港的投資市場來籌集資金，所以香港這個地方的地理和政治優勢令它可以「食兩家茶禮」。

而中國可以透過香港對外貿易及接受國外的投資，令中國無需完全對外開放市場。據金管局的數據顯示，2016 年中國有 61%的外國直接投資都來自香港，總值大約為 820 億美元。CNN 分析指，如果解放軍在香港出現，不但會令香港的整體股市出現大波幅的下跌，並且會永久性的損毀香港這個地方在國外資金來源眼中的形象和信任，導致大規模的撤資現象。鑑於股市的波動不知道甚麼時候才會平復下來，企業便會轉投其他亞洲的國際金融中心作為基地，比如說新加坡就是一個絕佳的選擇。

Photo from 多維新聞網
國外政府都十分關注中國軍方力量的動向，報導指澳洲、法國、英國、美國等數十萬公民都會受到事件的牽連影響。來自澳洲的研究員 Ben Bland 指出，如果今次事件中出動解放軍，其影響將會比起六四事件更受國際重視。他說明現在是一個比過往更痛苦的時代，中美雙方的貿易角力陷入僵局，中國亦與其他西方國家有一定的競爭。如果事件發生，將會令很多人都認為，跟中國進行貿易是不可能的事情。

推到有人做野

大眾好多時唔會focus到咁多野上面
一日一件已經heavy, 太多會唔會有反效果呢？依個真係要review

黑警回血既同時我地都要回血，咁多次我地都冇左唔少手足，更何況黑警已經用公安回血，拖得垮我有d補留

我哋只要引發多啲黃大仙事件

街坊基本上係喺「自動回血」嘅領地同黑警糾纏

而且黑警丟親催淚彈都會二傳送入黑警宿舍

多幾個咁嘅區，黑警真係唔知點算

絕對認同 唔可以停 一停就好易無左個勢

出啦，快撚啲出解放軍，快啲一次過出幾千隻兵，唔好一味靠嚇，唔出正龜蛋

無錯～

我真係好想睇，宿舍被突襲時，然後成堆解放軍或幾千士兵點樣屠殺紀律部隊宿舍

啱我贊成

最弊而家機場俾人封左呢

事實係，和理非係冇路行

只有革命一途

一撚樣
都係黑蚊蚊污卒卒又冇委任証嘅畜奴裝，都係分好多小隊周圍捉人
分別係佢變成有無限後備換班，永遠精力充沛
好睇咩？

至於本地黑警
人工貴，體質弱又唔夠狼死
好快會變 condom 被裁員
不過，佢地會先見到我地扑街，我地未必見到佢地折墮．

中共武警班仆街肯定冇港警咁專業
我唔信佢哋精力充沛

佢哋本身預設係人民唔敢抵抗佢哋
我買重佢哋嚟到香港都係首次感受有群眾真正抵抗

我買重佢哋呢批獨生一代根本身驕肉貴好錫身，根本就唔想真正戰鬥

成世人原本可以喺中国也文也武懶喺威，點知賣豬仔到香港

客死異香真係好慘

你去過大陸幾多個城市？探訪過農村未？身嬌肉貴？

你知道一孩政策，你又知唔知留守兒童？佢地唔少被逼晌森林法則下渡過童年，偏遠地方未成年已殺過人的都有，狼死的成年之後被中共招降做爛頭卒係中共物（唔當係人）盡其用．
單單留守兒童，2013年就有六千萬人．0.1%都六萬．仲有城市中的城管流氓．身嬌肉貴？中共搵人黎打你仲要做個casting先？

佢哋習慣法則係城管收陀地收疏通費

總之快啲比我哋睇武警有幾大能耐，又睇下認者點樣煲大武警呢回事

pppppushhhhh

警察和其家人及子女完全失去其警察以外的朋友。到時士氣低落，執政者失去警察支持。應該距離目標不遠了，和理非，勇武，文宣針對性打擊警察。要令更多人相信警察就是黑社會。搞狗屋是對付黑社會。
================================================
和理非商場是很好的行動，由其是領展嘅商場，全港18區行動，有冷氣，目的要所有商場都拒絕警察進入。
二百萬人遊行，分散各區，遍地開花，抗争要作持久戰，不要浪費太多體力，只要每星期都要有。有時啲激光晚會都幾好，目的係 keep住有新聞，吸引傳媒由其是外國傳媒報導。有時多在中西區中聯辦附近搞下活動，可牽制警方人手保護國黴國旗。
前線宜 hit and run ，注意體力。或有人戀戰，不割席，各有各做。目的不要讓警察回氣。 亦要收集敵方情報，不要硬碰。

香港人, 依家唔係200百萬人, 打幾萬人都可以輸呀嗎?

利伸: 上面講香城online

只需 3%人口願意做不妥協正義之師，足以成就革命

同意，唔好煞停勇武
我地要勇武和理同行

【和你飛】機場集會文宣資源集合

hit and run gogogo

呢家好多post想叫停勇武
然後一大堆和理非上當

推返上黎

而家/依家/而今

是今的

推返

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

不過呢個 post 應該完成左使命了，舊 POST 係好難重推上熱門

thanks for pushing

估唔到仲有咁多香港資金投資大陸市場

有冇可靠來源？

對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有群眾！
光復香港！時代革命！

光復香港
時代革命

冷山話佢係跟中共商務部既報告黎計
我搵左黎睇
呢個係今年1-6月既data
佢仲有其他年份 但我無細讀

販民左膠共諜偽抗爭賣港實錄
第八次更新

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
617 #朱凱廸 叫人小組討論
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒 於警察總部門口竟搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報亂咁?又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 恐嚇及阻止市民行使市民權利進入立法會
71 #朱凱迪 竟然向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 企圖用抗爭者照片威脅要抗爭者停手
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 要組織老人糾察隊企?抗爭前線推老人家去死利用老人破壞抗爭
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎志英 竟然頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 恐嚇市民參與光復元朗或被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
81 #朱凱廸 老作受到恐嚇訊息
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲緩西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 恐嚇市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污國旗(而非表示理解及有保留) 兼指示手下搶劫美國旗，涉違反香港法例第210章 《盜竊罪條例》第10條《搶劫罪》
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 話黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃仲叫市民等黑警消息

難以考證 #民陣 人格謀殺伍展邦律師

光復香港時代革命

謝謝資料

五大訴求

師夷之長技以制夷
滲入藍絲遊行 分化 藍絲 政府 警察
鼓勵藍絲打人 衝擊警方防線
叫他們支持警隊 反對政府
鼓勵警隊與福建幫合作 打倒示威者
支持鄧炳強成為一哥

再推 光復香港 時代革命

以退為進，引黑警犯罪，令市民知道抗爭者是受害者，增加抗爭本錢

衰鬼又講得幾好喎！

They are well paid for it!

真

Agree. 班高官未cap夠水